喂到埋口的抗爭資訊

送唔送頭，自己諗
如果認為到依家仲有一個行動係0風險，你都係去返2019之前好D

會參與其中一樣
唔會參與

唔想睇完就算的話，不如討論下大家對活動的睇法，可能會對主辦單位比到唔錯的意見

#30Aug #旺角 #尖沙咀 #深水埗 #831
【毋忘831太子站一周年 - 攬炒行動】
日期：8月30日 (日)
時間：14 : 30
地點：旺角Moko/海港城/西九龍中心 ( 確實地點將於開始前兩小時公佈 )
備註：
1⃣帶身分證
2⃣保持適當距離
*因應疫情發展 , 活動可能取消 , 請留意頻道
Source :

#25Aug-31Aug #全港 #快閃 #831
【831太子恐襲一週年 - 快閃文宣】
日期 : 8月25至31日 (二至一)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離
Source :

#6Sep #旺角 #遊行
【9.6和勇九龍大遊行】
日期 : 9月6日 (日)
時間 : 14:30 (屆時請自行起步遊行)
地點 : 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街 ( 若有狗隻打斷 請自行進入內街 )
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人
Source :

Q

Suck

禁錯不推文

#31Aug #全港 #悼念
【農曆七月十三 x 831太子恐襲一週年 - 18區燒衣路祭手足】
日期 : 8月31日 (一)
時間 : 不限
地點 : 18區
*民間自發

推

其實依Ｄ行動有無人參與真係唔知
不如大家比下意見，可能主辦單位會睇到

Push

SR巴

9月6個遊行其實依家反應都一般

我諗主要係loop得太多次
又係一開始俾人打散,次次幾百圍捕就收工
疫情未清哂人又唔會多到好似之前咁佔哂成條大馬路

如果唔轉個新方式96應該同524差唔多

其實都預見到個情況

其實疫情關唔關人數事
其實都幾乎無

感覺好多人用疫情做籍口唔出
覺得無用不如直接講好過用籍口

個人感覺上

當然依家仲有無需要搞遊行真係睇大家點諗

太多廢文慣左手勢

丁巴

push

至少比國際睇到我地仲未放棄
講真班狗扭曲晒真相你會唔嬲？

嬲就緊係會的
當然都有個問題係我地面對全方位打壓仲可以頂到幾耐啦

我覺得遊行仲有用,但用返之前d方法好難work

我地識be water,狗一樣識當我地係水咁塞住哂每一個”入水位”

或者可以用另一d名目聚咗人先
例如..一齊排黃店塞爆要行人路?

除咗遊行會唔會有其他新方法?
或者有冇新方法黎做遊行集會?

其實遊行就預會比人咬百幾二百人
黃店塞爆行人路一樣黑警會介入

感覺無咩分別？不過可以一諗

推推

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

搞呢d根本冇用

知更鳥唔係国安嚟咩

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

推推推推推

Pishhhhh

Pishhhhhhh

一係建議區議員搞聯合街站？

最緊要係一個公開牌頭

up

Pushhhhhh